有冇人用HSBC離岸戶口（8）

代post

我發現HSBC係唔會寄TSN 過黎。

利申, 一月收到卡到而家都未見到TSN信

求

12月頭開始申請 啱啱終於收到hsbc uk welcome email

感謝

感激

Link 申請HSBC uk
啱啱收到sortcode & account number
要繼續等debit card封信先有得繼續？
仲有冇其他野會收到？

打香港HSBC HOTLINE叫佢幫你轉線去英國，SET左TSN先。佢會問你UK ACCOUNT有無OD ，記得一定係答NO。有TSN就整埋個ONLINE BANKING就搞掂。最尾入返HK個E-BANKING將兩個戶口LINKUP

我係HSBC premium，有UK離岸 acc
點樣可以降番落advance or one?
因為唔想比佢限死香港放1球 或UK放5萬gbp

如果advance or one, 有咩存款限制？

唔係premium
到時每次轉錢都要charge喎
咁開黎做咩?

ONE 轉錢唔洗charge架wo

係咪expat個keypad...

其實唔洗
你用HSBC HK web登入，佢會叫你用HSBC HK app入密碼
成功登入HK後，上面有得俾你揀expat，之後做咩都唔洗code / keypad。

12月尾開到2月尾
終於收到hsbc uk第到個email

依家係咪無野做等佢寄卡寄密碼

Global transfer free喎
英國普通current account 都用到global transfer

Flexible saver有
但幾個月先寄一次

你本身有無set up global view
Set左先有個outside U.K. global transfers揀

HSBC 都有，唔駛咁複雜喎。
同埋我最爭 AE .

[member一來要premier先得
二來如果實係有事都ban咗tran唔到[/member]

我未申請，所以未知個程序。
不過就知匯豐有呢個服務。
同埋 HSBC UK 已經有我香港工作資料同地址，所以想試下去申請會係點。
唔知係唔係真會將 香港 TU 會 transfer
去 check . 睇最後係唔係會 approve 定 reject . 所以未申請前上嚟問下巴絲先。

我想知睇下唔批會有啲咩講？

我最主要睇下唔批，係唔係會影響 uk credit history .

謝謝，咁我都快申請定uk 戶口先！
Expat 張卡寫左uk 冇收費，應該就唔會收。

唔使啦 香港要求嗰啲年薪都係申請嗰下

趁今日放假終於用skype打去UK開埋ebanking
HSBC US唔開了寧願親身去美國開Citi算

我跟呢個人教既開
都開到同埋講得仔細清楚👍

屌你expat 開到人都顛
去咗中環
見咗個阿叉5 分鐘就比人踢出黎
話我就業情況太複雜
仆街 我都未grad

等咗成個月都仲process 中

UK 得gbp
想要usd 戶口

跟佢個做法

有，usd,eur，hkd，aud，nzd，jpy都有，不能盡錄

巴絲，宜家搞 lead time 幾耐呢

頭先Twitter 咗HSBC UK 希望send個telephone security code俾我

HSBC UK BNL係咪冇Global view同global transfer？

有無人收到pin架機仔
而未收到debt卡

非advance 無global view?

只限iPhone 個hsbc U.K. app定係只限mobile application (包括android)?

Global view係咪講HSBC UK apps睇到香港account?
係嘅話我用AN機都得

香港人開離岸HSBC UK戶口 唔係當地tax resident 做美元定期都唔得 又開唔到證券戶口

如果有HSBC UK 戶口 有無辦法可將香港證券資產搬去英國 又或者咁講 有無英國離岸 好似Firstrade 咁 可以買賣及hold 英國及港股呢?

Firstrade 只有美股 我想請教各位巴打 有無俾國際客戶的UK overseas securities ac? 可hold US HK securities?
誠心問

Revolut

除左開戶
大家都要關心下自己手上既保險

怕你洗黑錢

HSBC uk寄左個信封過嚟
話要我寄啲資料返去
但佢個信封得個PO box
冇任何prepaid蓋印
係咪要自己比錢去郵局寄空郵？

咩信

係

你直接TT去英國咪重好

你有無試過login 電話app? 普通戶口係app入面有得global transfer喎

你login個app, 最底accounts隔離揀move money, 跟住右上嗰格應該係寫住outside uk global transfers

不過唔知個app有無得直接set global view (你禁入global transfer試下), 如果唔得就可能要login 香港hsbc one/premier account先link 左先, 再login 英國匯豐app用global transfer

你HK個戶口係one/premier?
係嘅話入面有得set up global view
之前有post 有人講過點做但要爬下文

你睇睇香港個internet banking入面有無類似global transfer 或global view 比你揀、再add左country 先
我以前就係試匯錢時佢自動detect 到都係去hsbc account 跟手佢問我要唔要set up，之後佢個一步步叫我click 就set up左

啲大陸人諗住去總行開HSBC UK
即刻爆確診

之前用條link上網登記uk hsbc
咩都冇資料都冇對
今日就收到文件話戶口開左

開hsbc uk us expat都可以係屋企搞
Us zoom
Uk expat 網頁登記

屌要我去香港hsbc 核對身份證咁奇怪
先申請到個電話安全碼

總共幾多日？

想問收左Welcome Pack (已經有Sortcode & Acc Number), 但未收到Card 同Pin, 係咪都已經可以打電話去開Online Banking? Thanks.

滙豐：感謝您提交開立滙豐英國戶口的申請，我們需約兩星期處理有關申請。如需更多資料，我們將再與您聯絡。查詢:

等等等

改mailing address to po box

係 但前提要有credit record
(Ae global transfer)

AE 都唔難，係好奇點申請HSBC

題外話
卓越理財升唔升得過

LM

2月尾申請，2星期後收電郵，1星期前收到2封信

Ae卡永久免年費

唔開global view 但可以係環球禁其他匯豐戶口轉錢

有冇人知道點樣申請英國匯豐信用卡
香港匯豐話要人到咗英國先申請得
好似好難批

萬二分感謝

啲大陸forum 啲大陸仔都開哂expat us
仲要貼連登19年 教開離岸嘅post

Chill

最近搞埋IB轉英磅去HSBC , 第日將錢轉去IB換英磅再轉返HSBC HK , 之後可立即轉去英國 , 個RATE好多

有1M貨NOW應該唔收

有得close account
Close 完 用先再開返
彈出彈入

咩網

想問HSBC HK轉錢去HSBC UK係咪一定要換英鎊入去

DBS 都有做 promo .

頭先我再比較 百年 同 匯豐 。

百年 : 10.81
匯豐 TT : 10.824

所以話匯豐西 rate，我又唔覺囉。
爭個少少錢，特登去百年換，
車錢都蝕埋，除非你係附近做嘢。

錯圖

我有 HSBC UK，唔駛用 Wise .
之前就要，又用埋 Citi TT 去 Monzo .

Lm

同搵大陸銀行開戶有乜分別！

......許智峯及其家人戶口再被凍結：要求匯豐正面回應....

需求量過高 匯豐即日暫停加拿大開戶申請

全名唔該

姐係 TAI MAN CHAN ?

均可

In case,唔得，打上去cs 同佢講，大佬，你想我點呀？
我係真人。

銀行請人24 hrs mon credit card account 的。所以，chan tai man, tai man chan，等，係你平時用開乜就乜。

當然，你平日用開tai m chan，有一晚0400你買嘢，chan tai m 就未必得。

好視乎

我改咗

請問HSBC Premier降返落普通戶口（one/advance之類）難唔難

有冇d咩限制

撞著個叉仔20分鐘都搞唔完

開左HSBC UK Basic Account
收到Welcome pack, 仲未收到Debit Card & Password.

多數印度人，因為call centre 轉咗去印度好耐啦。其實好多集團都係喺印度設立call centre，成本低嘛！

10/3 online apply, 10/4 收到Welcome pack.
今日打去hsbc hk 再轉UK hotline.
幾經辛苦終於有telephone security number

開左Uk eBanking
再向HK eBanking link up uk account
Transfer 左 100GBP 即刻收到。

Basic debit card 海外簽帳（非英鎊貨幣）會收2.75% charge

快㗎喇，幾日內會收齊

幾時申請?

晏晝有個英國口音後生女聽我call

有套電影，叫黃金花大酒店The Best Exotic Marigold Hotel，你就會知道電話聲音背後，未必如想像中嘅